有冇人幾鍾意Donald Trump，表現好率直

美國人就好了，呢5年經濟唔駛驚

我

戇尻定率真